Unwire個娜姐好屈機

片

入面啲cm

唔大咩？

影波定影舊product

睇啲comment就知

我覺得對野係誇大的